有無26巴打裝左autotoll?

你地痴左係邊？
跟指引痴係鏡背實唔見

仲以為得警察先有
上年見仲測試緊

啱啱出左啦

盒仔定貼紙？

貼紙

貼紙應該無咁易甩喎
同埋應該貼鏡背最穩陣佢讀到
我見佢試果陣都唔係次次得

讀唔到佢自己會睇車牌收你錢
其實唔貼都得

一次半次讀唔到同你唔貼又兩回事啦

之前有個autotoll post入面大把人唔貼

假期前夕入錢要第2個工作天先有錢

佢話可以照過，不過我廢時

佢send sms黎話負錢，過隧道時著紅燈加錢嚇我 又話可以電話查詢點知又辦工時間先得

我通常著紅燈下次就行返比錢個到 再入錢之後上autotoll到check，有返錢先再行

就係要第二個工作天先有